同藍絲講: 證明老解有用過黑警

以後唔會再笑摺被

微博文宣：popo指揮老解執石仔

****眾籌****

唔好意思，仲係要借個位&幫你推推POST

鍾庭耀教授為今次運動發起了超大型全港性民調，長期追蹤今次運動大事件的民意 (eg. 721, 831) & 證明香港人未放棄，然後做份國際文宣, 話比全世界聽：5毛網軍不代表香港人
(眾籌到而家先64%, 仲要大家支持)

第五期民調結果POST
(new)
第三&四期民調結果POST

第二期民調結果POST

第一期民調結果POST

眾籌link:
官方link (我們香港人計劃) :

(對唔住，咁危難時刻下我知而家仲叫大家課金可能好反感，但我相信兄弟爬山，各有各做，行得通就全力去做)

我地要做既係美國戰線阿

快上twitter

本地藍屍撐由佢地，佢係係咪都奶共架啦

好大件事 唔好玩膠

美國國會美中經濟與安全審議委員會發表年度報告，表示若果中國對香港出動解放軍或武警干預香港局勢，美國國會應該撤銷《美國-香港政策法》給予香港獨立關稅區的特殊地位。

唔好因為踩popo就贊老解

兩者都唔需要

受儒家文化影響，藍絲自小就被洗腦要維護族群最大嗰個。同情做壞事的權貴，某程度是斯德哥爾摩症後群。

儒家文化沒有提及民主自由，而是剛剛相反的輩分尊卑(尊權和卑賤)之分。
卑賤的人無地方表達和伸張，就會以尊權去發洩在後生一代，然後一代又一代的斯症後群。

中國獨尊儒術，不會容納其他哲學思想，相反西方人會接納不同哲學，百家齊放。儒家文化再加上共產黨，就變得尊上加尊，互補不足，極度尊橫封閉的社會。